收到風，今個星期會大升

認真，大家呢排都搵少左，當幫下大家

而家係最後入市機會

你借啲錢比我 幫我入住市先
等賺到錢再還返比你

靠自己啦

樓主邊間大行？好多貨要搵人接？

又要千跌了

都滅亡啦
仲玩咩股票

我係未來人，第三次世界大戰係2021年3月發生